【低質】發現左男朋友係ptgf應該點做好？

唔知可以點做

返去互射返 打和當無數

男朋友係PTGF?

可能同性戀？

load得好慢

小明在ptgf post上看見女朋友的照片

睇左佢就知可以點做

我諗左好耐嫁咁都撞

有咩事 等我地開解下你

又要再諗過

諗咩呢 咁口既男人要唔要都係咁

Kimkim你最近點呀

最近痴左線

諗題目呀

咁等你再出新post

我都就黎癲

癲好呀

偽娘+TB =